歷史書會點評價高/連登呢個反共+獨立第一大基地？

反共+獨立成功最大主因

全靠當年連登仔鼓吹焦土選哂建制入去
香港先獨立成功到

香港文革+文化大毒瘤

勝者為王
敗者為奴

歷史：

AD2017 游b痴漢群組成立，巨乳自立為帝，是為 巨朝

AD2018 巨乳被石丸誅殺，奪游b ，巨朝滅亡

猿人爭霸戰之最後實驗

吾等奉老貓為尊

歷史書會被出到咩？十年內咩都刪曬啦

呢度寫呢度散，出咗書都無人買架啦，你睇下啲書店執得一間得一間

全部都係中聯辦啲球證

係吖，出版商九成九係中資

高登時期：雨傘革命、光復上水、魚蛋革命
連登時期：要返工，不了

你買個PRINTER返屋企好平啫，買一LIM A4紙，印晒你想講嘅嘢派街坊。

不過麻煩你唔好寫啲垃圾出嚟嘥人時間，唔係比人當過街老鼠咁打我唔負責。